肥妹仔減極都仲係咁肥 點算

本身個樣都自問唔錯，但 奈何老母生我出嚟就係咁肥，細個10幾歲就150磅， 依家去緊二百五， 我都係正常食量一日三餐 少食零食
究竟個天點解咁唔公平

有無做運動先

講下食量同食D咩

食量唔係最大問題，要配合適量運動先係最重要

可唔可以再詳細d講飲食習慣？
我用唔正路既方法用2個月減咗6kg
不過唔建議你試
但略略都可以交流下意見既

飲食重要過運動喎

肥妹a定o先

唔好賴個天啦，如果你有控制飲食加適量運動點會去到二百五？

去到二百五點會健康

其實每日食少一半 加少少運動就好快會瘦 你得嘅！

召喚欣宜圖

邊有肥人肥得健康呀 玩鳩呀叔我呀?

7呎高應該可以

想睇相

肥撚到成隻豬都仲有得話自己樣唔錯嚟打飛機

直頭要戎零食加做運動
你估想瘦真係咁易？

垃圾
懶

減唔到肥！？ dna肥？
唔通非洲個d天生瘦底 ?
根本好簡單， energy intake > consumption = 肥

樓主係咪有啲咩病？

二百五仲係肥妹仔咩 想像下一個肥婆對住塊鏡大叫個天點解咁唔公平我就覺得好震撼

比人啪多幾下咪減到囉，樓主你話自問樣唔差嘛

可唔可以自貼
想睇下 250 磅靚女

絲打 盡可能戒下澱粉質
水果果d有糖份既食物唔好太夜食
零售就食得健康d 梳打餅有時仲肥
所以要揀合適既小食 希望你成功

少零食即係食幾多先? 介唔介意講吓每日食量